【結婚係正職】阿媽支持成家定成名？ 林作：應該各方面都放棄咗我

其實呢條友想點........ 個LOOK 仲要咁哩啡~

其實佢幾高？